琴日賭馬，因聽左電台節目主持人比心水，輸左一百萬

可否報警？

佢揸枝槍指住你個頭逼你買？

可以

報驚應該可以 毒品調查科會幫你開記者會

琴日都冇馬跑

Peter比料

D股票節目打電話環節仆哂街啦咁

你話個電台主持人係黃嘅就搞掂

可以打1823投訴馬會個地濕滑